傻閪狗仔用煙彈TK自己友

自己友嚟

睇live聽到有記者講：屌 又搞鳩我地

其實係,今日D風好多都吹返轉頭

被天收啫

風向對毅進仔黎講太複雜
粒彈個落點佢地僅僅掌握到

立場個手足比條撚樣搞到要即刻跑走

唔通係手足做針，係警隊裏應外合？

Push

真係天助我也

睇live好似掟中咗路膊反彈

今日吹東南風，狗狗位處下風位

掉完 大家你眼望我眼 ON99咁